停一停，為818儲氣，尋日睇到好多前線身心都好疲累

停一兩日先
休息下，唔係咁搞818真係會無力無人

非常同意

昨晚發生的事很難看，也令手足受被捕。警方定必煲大件事。建議斬時只於接機大堂活動。

也希望大家細想為什麼這兩天政府不如以往在離境大堂實施人流管制措施，忽然又多了公安証件暴光，還身穿”我愛警察”丅-shirt，好讓大家一定知道他是鬼。

天琦座右銘:
在有可能發生衝突之前的一瞬間，請大家想想我們的行動能否令更多的香港人站在我們的一方。

香港加油

昨晚發生的事很難看，也令手足受被捕。警方定必煲大件事。建議斬時只於接機大堂活動。

也希望大家細想為什麼這兩天政府不如以往在離境大堂實施人流管制措施，忽然又多了公安証件暴光，還身穿”我愛警察”丅-shirt，好讓大家一定知道他是鬼。

天琦座右銘:
在有可能發生衝突之前的一瞬間，請大家想想我們的行動能否令更多的香港人站在我們的一方。